【一齊練下字!】連登真。筆友計劃 (2)

Post 1 link:

各位巴絲, 我有好消息同壞消息向大家宣佈
好消息係第二輪筆友活動正式開始
有興趣既巴絲可以填好下面張form, 我會盡快配對好

處理左第一輪既申新發現太多巴打要求要絲打筆友
基本上係供不應求, 亦有違交筆友既原意,
所以新一輪開始會每人都有一巴一絲筆友配對,
亦係比較有效率既做法, 望咁多位體諒

-----------------------------------------------------------------------------------------

壞消息係我電腦係sd完第48份配對就死左機
其餘填左form個幾十個巴絲既bkup無哂
所以今日都收唔到email / 筆友來信既巴絲打要填多次form
真係好對唔住

好似唔錯

笑死 搵d肯既巴打扮絲打lo

絲打表示咁多巴打email咩料

可能香港地，無咩朋友既多數係男仔掛

推到上一個po受影響既巴絲睇到

幫你推一推

支持

thanks

換左新模式後進度快左
今日都清左接近一半申請

岩岩填左

幾時開始配對？

每日都配緊

收到email了 唔該巴打

有絲打搵左我啦

日以繼夜既努力有回報
祝書信快樂

祝書信快樂

以下巴絲既Email有問題收唔到Email, 請再填form/email : [url]lihkgpenpal@gmail.com[/url]

Seven25839@yahoo.com.hk

收到啦 唔該樓主

有2個巴絲用鬼acc
已block

“尋人” 巴打KKKL
你個email 打錯sd唔到
見字就email▽

lihkgpenpal@gmail.com

各位巴絲, 啱啱已經配對完畢
有幾位巴絲既email打錯, 所以sd唔到,
有咩可以聯絡返我

lihkgpenpal@gmail.com

祝各位書信快樂

幾時會有第三輪

第一輪被ignore

你email 我, 再配過俾你